趁女同事冇留意，偷換左佢檯面個airpod....

依家戴住女神隻airpod，彷彿同佢有最親密既接觸

幾時去女廁執佢啲m巾

褸會好啲有咩香味

驚執錯

女神隻airpod好似private d

啲耳屎同耳油

好想食

拿返來有少少黃跡
不過唔緊要，仲原汁原味

射落佢塊iPad到

試左味，好咸香

變態野唔做

正常野

我估佢依家應該未發現airpod唔同左

咁有無扑佢
直接叫女同事幫你喺檯底含撚
再自己坐上你大髀畀你瘋狂抽插

我會含佢隻airpod 吸啜佢啲耳屎
好似屌左佢隻耳仔咁

聞唔到你陣毒男未咩

佢坐開張櫈呢?
趁佢走咗埋去舐吓咪當舐咗條女個撻?

你要確認左佢用邊隻牌子先

咁耐都未有人講射鞋同黑絲

屌耳道牙籤仔